馬杜迪：是球證毀了一切 我們不該這樣出局

在今天淩晨結束的一場歐聯8強次回合比賽中，祖雲達斯在作客以3-1的比數擊敗皇馬，但總比數3-4被淘汰出局。馬杜迪在今場比賽中為球隊攻入一球，賽後他在接受採訪時對球證最後時刻的判罰感到不滿，認為球證沒有冷靜地做出正確的判罰。

馬杜迪在接受《拜因體育》採訪時表示：「我們很失落，心情很糟糕。我們不應該以這樣的方式被淘汰出局。大家為這場比賽付出了全部的努力，在面對世界最佳球隊時攻入了三粒入球。結果在最後時刻出現了那樣的情況，是球證毀掉了一切，他在做判罰時明顯不夠理智。在雙方球員高速移動的情況下，有球員倒地並不意味著一定存在犯規。」

「大家對球隊的表現感到驕傲，只是對這種被淘汰的方式覺得失望。像保方這樣的球員不應該受到這樣的對待。在比賽開始前，大家都認為比賽已經失去懸念，但我們一直沒有放棄。這個賽季還沒有結束，我們還要繼續追逐兩項冠軍。」他補充道。